曾經傷害過以前男朋友 現在十分內疚

上星期坐地鐵見到以前初戀男朋友，以前同佢拍拖3年，分左手已經2年，見返佢個樣成熟左好多，一路偷望佢但佢一路冇發現。
回想以前自己真是好衰，佢同我一起時對我超好，好錫我，佢可以唔食2日lunch 然後儲錢買枝筆比我，我有唔開心佢第一個開解我，我有困難佢第一個幫我，佢對我付出好多好多，佢完全無條件咁愛我。
到我上大學時開始識其他人，背住男朋友同人發生關係，佢知道後好傷心但最後原諒我，然後我又背住同第二男仔拍拖，佢知道後問我點解可以咁對佢，我講左好多傷害佢說話，最後我地分手了。

現在見返佢，真是好內疚好內疚，發覺自己好衰，點解可以咁樣對一個又愛自己又專一的人，真是好想對你説聲對不起。

臭雞

收皮喇臭雞

帽事常出現

佢可以唔食2日lunch 然後儲錢買枝筆比我
食咩lunch可以一餐食幾蚊

dllm

GAY

你同樓主個名溝埋，變左柒頭彭于晏

死臭雞

gay

你老母, 死臭雞

佢會多謝你

如果冇你，又點會有今日嘅我

只可以講係錯的時間遇上對的人 佢而家變得成熟好大可能係因為佢曾經遇到過你而變得識諗左 我相信佢內心都會好 感激係人生既路上遇到過你 我覺得你唔需要咁內疚 我諗你地分手個一刻佢都會好希望你會再遇到一個比佢更愛你既人 利申：過來人

臭雞唔洗講對唔住既,天性黎架嘛

兩日唔食lunch買筆 小學生？

Why

咪撚玩啦伍寶

講對唔住有用 ？